教車師傅係咪一定會上堂期間屙尿

教街每堂45分鐘，每次上兩堂。中間一定停車去一次廁所，其實其他教街師傅都會

Npc 係咁

多數教車師傅都有吸毒

街車, 學咗20幾堂只係試過一次
有次後面個學生遲到, 送多十幾分鐘比我行街

屌 篤中我笑點一野笑左出黎

無
有次佢忍唔住教多十幾分鐘

我果個都係

被搵笨柒

擺明搵你笨柒，呢D要大大力屌返個師傅啦

記低佢柯尿時間，叫佢補鐘/退$

佢唔係屙好耐，兩三分鐘咁上下

我真係未遇過喎

堂堂都要同師傅輪流去一次

之前個師傅係一次半次

急就要屙，你返工都要屙屎屙尿啦

開大就有
叫我幫佢睇住有冇抄牌

下次帶定個尿壺上車

我諗係睇師傅年紀啦

你開得太快暈車浪去左嘔